金州勇士輸波集中恥笑區

三連冠吖嗱

屌喇星

一分

又燈

屌你老母泡泡龍拎住3分優勢對面讓晒車馬炮都輸返轉頭

書豪有戒指了 30秒帶領速龍贏得總冠軍 我諗佢都估唔到個trade咁perfect

台灣之光

多倫多黑警歷史性勝利

一齊大力恥笑

三連冠變三連傷

單核curry廢到一個點

kd無上場雖敗猶榮
利申：非勇迷

反勇：259抵死，湯臣抵死